{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja lendan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju t√§ppe!"},{"text":"Mul on tiivad!"},{"text":"Mulle meeldib lilledele maanduda!"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Ma sumin!"},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mulle meeldib roomata ja mul on palju jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike"},{"text":"Ma rooman maas."},{"text":"V√µin toitu kaasas kanda!"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja s√∂√∂n taimi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"Teen sirinat!"},{"text":"H√ºppan rohus ringi."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Keerutan veebi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Teen kleepuvaid l√µkse."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Elan nurgas."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Rooman lehtedel ja teen siis hubase magamiskoti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Muutun millekski uueks."},{"text":"Minu hubast kotti nimetatakse kookoniks."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti!"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂siti ringi ja nagu heledad tuled. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen v√§lja, kui on pime."},{"text":"Laternate l√§hedal laperdan."},{"text":"Olen tihti valge v√µi pruun."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Kaevan maasse ja vingerdan ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mulle meeldivad m√§rjad kohad."},{"text":"Ô∏è Teen tunneleid."},{"text":"Mul ei ole jalgu."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen pikk ja peenike ning marsin rivis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Teeme koost√∂√∂d."},{"text":"Elame kolooniates, vahel ka puudes."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mul on suured silmad ja meeldib tiikide l√§hedal lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vee l√§hedal."},{"text":"Minu tiivad on v√§rvilised."},{"text":"Mul on v√§ga suured silmad."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Vahel on suured tilgad, vahel v√§ikesed."},{"text":"Ô∏è Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja kuum. Ma teen su soojaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√§eval s√§ran."},{"text":"V√µin aidata lilledel kasvada."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga s√§rav."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest j√§√§kristallidest."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."},{"text":"Sa kannad kindaid siis, kui ma √ºmber olen."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan puudel lehti ja panen lohed k√µrgele lendama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa ei saa mind n√§ha, aga sa tunned mind."},{"text":"Panen tuulikud p√∂√∂rlema."},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"N√§en v√§lja nagu kohevad lambad."},{"text":"Vahel olen vett t√§is."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen p√§rast vihma ja mul on taevas palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaarjas v√§rvirida."},{"text":"Ô∏è Ilmun siis, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."},{"text":"Mul on punane, kollane ja sinine."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Muda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga s√§rav, v√§lgutan taevas ja tulen √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen elektri s√§de."},{"text":"Ô∏è Olen osa tormist."},{"text":"P√§rast mind kuuled k√µva buumi."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√µva l√§rm taevas, mis tuleb peale v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µlan nagu suur buum."},{"text":"Ô∏è Olen osa v√§lguga tormist."},{"text":"Vahel suudan su h√ºppama panna."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Sosistaja","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"M√µnikord kaetakse maa hommikul valgega, see kaob, kui p√§ike v√§lja tuleb. Mis ma olen?","hints":[{"text":"See on nagu tillukesed veetilgad, mis maapinnal k√ºlmuvad"},{"text":"Ô∏è Ilmneb, kui √∂√∂ on k√ºlm ja selge"},{"text":"On k√ºlm ja sulab kiiresti."}],"options":[{"label":"Frost","isCorrect":true},{"label":"Dew","isCorrect":false},{"label":"J√§√§","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Kui p√§ike paistab vihma peale, siis mis on loodud?","hints":[{"text":"Sellel on palju v√§rve"},{"text":"Ilmub alles siis, kui koos juhtub vihma ja p√§ikest"},{"text":"Selle l√µpuni ei saa kunagi j√µuda."}],"options":[{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}